+++
title = "解除绑定"
description = "解除已绑定的集成账号。"
weight = 4
+++

解除已绑定的集成账号。
	
**操作步骤**
	
1. 登录 DevOps 平台，进入管理视图后，单击 **DevOps 工具链**。
	
4. 单击一个要解除绑定账号的集成工具，在集成工具的详情页面，找到要解除绑定的账号，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **解除绑定**。
	
3. 解除绑定的时候，针对不同场景，有不同的操作：
	
	* 代码仓库、制品仓库、项目管理、测试管理和代码质量分析：
		
		* 如果仓库资源已分配仓库：在 **解除绑定** 窗口，在 **绑定名称** 框中，输入绑定名称后，单击 **解除绑定**。
			
		* 如果仓库资源未被使用或未分配仓库：在新窗口，单击 **解除绑定**。
		
	* Jenkins：
	
		* 如果资源被使用：需要删除所有使用 Jenkins 实例的流水线后，再解除绑定。在新窗口，单击 **知道了**。
	
		* 如果资源未被使用：在新窗口，单击 **解除绑定**。 
		
		
		**注意**：全局绑定的镜像仓库不支持解绑操作。




